{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 게스트하우스 빅썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17時から可能で、チェックアウトは10時までです。 人数は基準に合わせて予約してください。基準を超えた場合は追加料金が加算されます。 追加人数を含む予約なので、追加料金を支払う必要があります。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。 最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しもできませんので、この点に注意してください。 また、ペット同伴入室が可能な店舗ではありませんので、ペット同伴の入室はできません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 予約に対する責任はペンション側にありませんので、ご了承ください。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際はIPTVとWiFiをご利用いただけますし、客室は禁煙です。 プールとバーベキュー場が利用でき、イベントも可能です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時から可能で、チェックアウトは10時までです。"
        },
        {
            "question": "予約する際の人数はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "人数は基準に合わせて予約してください。基準を超えた場合は追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む予約をする場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数を含む予約なので、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しもできませんので、この点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やバーベキューの利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複は起こることがありますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 447
    }
}